[又講舊登]點解依家連登出唔到呢啲post

唔關舊登連登事，你睇下熱門，個個唔係講女就私怨，0學術討論，一兩個post講雙學，真係馬尼拉海嘯沖走班仆街仲好